Formulaire Génération de nombres Aléatoires

A partir d'un formulaire demandant un nombre de valeurs à générer, une borne minimum de nombre aléatoire ainsi qu'une borne maxmium, il faut afficher les nombres aléatoires en résultant en php.

Pour générer une valeur aléatoire en php on utilise la fonction rand :

rand(1, 100); //renvoie une valeur entre 1 et 100